郭文貴：超過三千多人被捕 其中有二千人送左上大陸

自從佢話全球滅共模式開啟 有一排佢消失左一排話上山開個會開 有一星期時間 之後佢出黎開返直播 話全球有影響力人士都集合在係個個會到 清楚明白中共既威脅 全球進入滅共模式 叫人多留意香港 之後就到今日咁 佢這6月9 612香港執返半條命 要再睇之後

呢排多左媒體講佢 雖然輕輕帶過 但好過無

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?
分別在於：

殉港手足：
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
Zhita Wu（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐（27歲） - 4/9/2019
9人離世

還有：
4隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

《願榮光歸香港》

推

佢同個隻燒山 收聲 收皮啦

專業9upper

學埋政府D野, 鳩up up過龍